8000蚊筆直notebook

如果想8000蚊左右買部notebook可以for上堂、打機有咩介紹？主要玩total war,battlefield,gta呢類game

八千蚊notebook想打呢堆順少少
可能要落黃金睇下acer/lenovo舊款先有 1060可能找到幾舊
或者amazon買水貨 過隔離post

去amazon個post
大把